屌你老母柒柒柒話唔好排拆新支那人，食撚屎啦你

有市民致電節目贊成填海，又指填海涉及龐大開支，希望政府發行特定債券，供退休人士認購。林鄭月娥認為建議非常好，一定會考慮，又說政府未來亦會發行綠色債券。

亦有市民致電節目，認為填海拓地之餘亦要有人口優化政策，批評每日150個單程證配額措施，15年內就會有70萬人來港。林鄭月娥回應，單程證措施是為了家庭團聚，不明白為何要排斥，又指本港面對極速老齡化，需要人才推進發展。她重申，本港房屋發展是以公營為主，會優先讓居港較長時間的人士居住。

會優先讓居港較長時間的人士居住。

港人就排6,7年
新移民黎到唔洗兩個月就有樓住
優先喎，呃邊個